明知人地個心都冇你就唔好再等人啦

唔係你既，做咩都改變唔到架
知冇

哈哈哈，咁又成功渡過一晚

中出左點算好

收皮啦佢個心有我架

知啦

爸爸

我既心靈unlock

成地精

知道

啱啱射完女神啊嘛

琴晚俾人餵飽晒

琴晚都係我😂

垃圾車頭大燈

ff

佢話有我嫁 不過仲有其他人姐

點解唔主動搵人

臭雞

係咁藍剔有意思咩

叫人收皮嘅意思
利申:比你好 收到一個好字

嗯

藍剔兩次我唔會再主動搵人

灰剔點睇？

今晚唔洗等我

仲會有機會搵你

等你唱歌啊快

唉 唔等喇

ok

真?

巴打你教我唔好曬時間你都要識咁做呀

但對方唔岩feel 真係怪唔到人，冇義務過人世

你係...?

咁又係
毒撚最忌有自信

係呀

唔算易放棄咩

明明俾條女玩

點解仲要在意佢

普通朋友同鐘意, 如果自己識得分得清清楚楚就好...

唉

唯有瘋狂做運動去麻醉自己

放工之後就打拳, 打完拳就立即做Gym

試過兩日咁樣, 成個人攰到痴線

一訓落床唔洗再亂諗野, 唔洗再唔開心

可以幾分鐘內就訓著

真係好爽

btw 唔一定做運動既, 仲有咩好學?

最好唔洗點溫書既...因為依家學緊日文都無時間同心情溫...

好想每一日都chur死自己

咁咪姐係變機械人

都係...

有咩意思

雖然我無追post

就字面解讀既話

條女要你等咪即係當你水泡

玩到夠晒數就搵你埋單

即係心到根本完全無你...或者同工人地位差唔多

有咩人值得愛佢多過愛自己..?

單純訓得好D

訓覺果陣, 無晒感覺, 好過醒左帶黎既空虛,寂寞同不甘

一陣又有d on9港女衝入黎話洗撚你埋單咩

咁飲醉打飛機都得

每朝起身都唔敢面對

唔好扮以前有女

一直都係0 屌你老母

又岩喎

邊個話港女玩夠唔會修成正果

我錯

做運動身型好D

至少都叫有改善到D野

飲醉同打飛機, 只會令自己不斷退步

可以盡力做既我會去做

咁樣日後真係頂唔順自殺都叫對得住自己, 對得住個天

roy

想問大家d異性係點樣識，多數都係朋友塔朋友？